睇緊謝安琪演唱會 屌晒你地班音效 嘈到遮住晒Kay 把聲

唱juno 歌我無問題 上年睇拉闊 完美(juno前半場除外)
屌你今次做乜野 音效好似爆破咁
無錢Juno啲歌係有好多音效
但係都好有mood 剛點今次咁
好少睇紅館 不過搞是到咁”藝術” hall5b係咪適合啲？
起碼我上次無禁手機
啲燈都係 sharp 到我唔明
屌你老母我以為自己落左club

笑左

連登天后出醜show

原來太黑 睇唔到打左好多錯字

有疑似行內人隔離post話原來音響同燈光都係著名數一數二公司做

但係真太嘈